開始有人將BNO定性為藍絲

唔知係未有人有心分化

風向幾明顯啦。
用返套鬥黃手法，諗住逼班bno持有人唔走。

拎BNO係藍絲
拎火車頭係藍絲
拎外國護照係藍絲

洗撚理班傻西
十足十大陸佬 憎人富貴厭人窮

明明好多BNO係手足，而定話前線班手足睇年紀無人有BNO

好多魚蛋論

bno只係證明到係舊香港人
同政見完全冇關係

岩呀

愈來愈少黃

黃就愈精銳

繼續鬥黃先

分化撚

衝果班應該真係冇

廿零歲都有bno la，
大把廿幾歲衝

唔計而家狗衝去續果班
幾年前已經手揸BNO既
就算唔黃都一定係討厭中共先唔揸CNO啦

有啲中國人留言仲清醒

係咁叫BNO香港人走，資產轉移出國，帶走國資變成外資，維尼就無辦法回血

戇勼俾人拉果班大把有bno

葡萄撚，五毛畜玩分化，條命係自己，自己揸莊

咁應該用咩護照？

俾人拉唔一定=衝架喎大佬
濫捕

你講咁撚多野 都係想話比人聽
做得最多野既就係無BNO既人
有BNO既人就坐享其成
收皮啦 又黎魚蛋論
就算無平權 都一樣多你一本passport

絕對係分化，大把人揸bno 係黃，根本無關係
bno 根本係時代產物，關乜事

你鍾意點解讀係你既事
大家咁話啦

M記都唔俾鬥 同我講鬥黃?

係藍絲就應該食蝙蝠

其實有能力移民唔洗bno都可以走

有bno喺外國唔代表生存到

BNO根本就是旅行裝自慰器